\documentclass[a4paper,11pt]{report}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[francais]{babel}
\usepackage[scale=0.8]{geometry}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{color}

\makeatletter
\def\maketitle{
\begin{center}
Université Bordeaux 1\\
Faculté de Science et Technologie\\
Responsable : Marie \textsc{Beurton-Aimar}\\
\vskip 2pt
\includegraphics[scale=0.75]{logoBordeaux.png}
\end{center}
\vskip 100pt
\begin{flushleft}
{\Huge \bfseries \@title}
\end{flushleft}
\hrule height 5pt
\begin{flushright}
{\Large \bfseries \@author}
\end{flushright}
\vskip 0.46\textheight
\begin{center}
{\@date}
\end{center}
\makeatother}

\title{Titre}
\author{Amina \textsc{Bedrat}\\Guillaume \textsc{Bernard}\\Clémentine \textsc{Mercé}\\Quang Phi-Vu \textsc{Vu}\\\textcolor{white}{-}}
\date{Bordeaux, le \today}

\begin{document}
\pagestyle{empty}
\maketitle
\chapter*{Le diagramme de collaboration de traitement d'une commande}
\begin{center}
\includegraphics[scale=0.9]{img/1.png}
\end{center}
\chapter*{Le diagramme d'états du chauffeur}
\begin{center}
\includegraphics[scale=0.7]{img/2.png}
\end{center}
\chapter*{Le diagramme de classe}
\begin{center}
\includegraphics[scale=0.9]{img/3.png}
\end{center}
\chapter*{Le diagramme d'activité}
\begin{center}
\includegraphics[scale=0.6]{img/4.jpeg}
\end{center}
\end{document}